[港獨之星］愛港藝人余文樂EYE4HK！！！

估唔到樂囝原來咁有心
唔反樂囝了

良心藝人

中里毅型能到

正，放上支那網又有得睇狗咬狗

支持

可能佢唔知係咩黎

呢個好笑

怪左錯佢tim

推到上中國

幫佢推上微博

扔上去

快啲幫佢推上微博平反 怪錯佢了

ig story ?

怪錯咗fisherman lok

Laughed

揸GTR係唔同啲

PO佢上去微博 百度同QQ先

反了反了

轉微博啦

快D上微博啦

睇黎班五毛仲未想放過佢
So sad

怪錯樂仔了

彈出又彈入
好啦可以和解一陣